這條水壩不止會搞到下游的泰國人沒水，連帶還會搞到東南亞斷糧，香港會饑荒。

上次湄公河的聯署不達標失敗了，於是出了ver2。
希望這次可以早一點開始推。
這條水壩不止會搞到下游的泰國人沒水，連帶還會搞到東南亞斷糧，香港會饑荒。
（特別提一下，其實這也跟馬來西亞有關，因爲全球糧食供應會下降，糧食價格會上升）

一樣，幫簽幫分享啦。

推

Signed

Pushhhhh

push

P牌都推

Pish

Tui

Push

推啊

一定要簽爆

簽左